憑怒氣 爛漢子 拼出一身屎！！

憑怒氣 爛漢子 拼出一身屎
(HQ Version)

警察最撚惡 制度令佢地身處法網之外
投訴機制無效 監管機制無效
手執公權力 但大多數都缺乏專業操守 同袍文化極之腐敗

過往無數休班警犯法 而且濫用職權 以身份去方便犯案
穿上制服 唔一定代表正義 反而以權洩憤 以權洩慾

同律政一齊 執法檢控雙重標準
想點就點 公信力已經玩撚完

面對腐敗嘅體制 每一個沈默嘅警察都係爛漢子
屌！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

黑警還眼 等執番梘

推

我屌

流鼻血 瀨曬屎
喪咳 打乞次

我屌！

好聽呀 幫你推
多謝你做呢首兩出嚟
唱衰黑警 人人有責

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

歌功頌德

幫你推多下

依首好正